雨遮係咪做咗香港嘅象徵？

梁蘇記

我覺得十大武器個排名有需要再調整

唔係摺凳，，應該係雨傘，之後就口罩，豬咀眼罩

本身香港潮濕多雨，成日用遮
而家雨遮仲象徵埋對抗強權，撐住